郭卓堅到高院申司法覆核 要求法庭頒令3名元朗區指揮官

長洲巿民郭卓堅今(5日)到高等法院入稟申請司法覆核，指今年7.21元朗白衣人襲擊巿民事件，警方於事發一段時間才到場，質疑警員疑似故意不處理事件，涉行政人員失當，要求法庭頒令3名元朗區指揮官包括李偉文、李漢文及游乃強行為失當，未有保護巿民財產及安全。

申請人郭卓堅，答辯人元朗區指揮官李偉文、元朗八鄉分區指揮官李漢文及元朗區助理指揮官(刑事)游乃強。郭今(5日)到高等法院入稟申請司法覆核，郭表示根據傳媒拍下片段顯示，有警員於事發日曾與白衣人傾談，並曾有警車駛經白衣人，惟警員對白衣人置之不理，及至當晚11時47分，白衣人襲擊巿民完畢後離開，防暴警員才到場，郭質疑警員疑似故意不處理，涉行為失當，要求法庭頒令3名指揮官行為失當，未有保護人民財產及安全及故意拖延。

郭卓堅到高院申司法覆核 要求法庭頒令3名元朗區指揮官行為失當
標題打少咗

頒令3名指揮官行為失當之後洗唔洗坐

GOOD 終於出黎

擔心佢既安全

政府想暫時唔好再升溫
今次係機會
比埋位政府上